有無覺得香港個天，返左去80 - 90 年代初

以前細個，香港個天就係呢種藍色
之後中國改革開放，個天就無左呢種藍中帶青的色
就算好天，都係藍得黎有層淺灰

呢排我望住個天，真係諗番好多好細個去公園/放暑假的事

仲有東南亞周邊地方

樓主幾大？

冇圖點討論

唔覺

已經超過60日咁好天

其實遠處都總會有層灰濛濛

的確最近個天真係乾淨左好多 冇哂啲霧霾

近排零晨3 4點望上天都好多星星 無諗過市區都可以見到咁多 平時淨係望到幾粒

真 原來香港都望到咁多星

其實郊外好多 試下camping

好似啲日本動畫出現既天空咁

唔俾樓主50歲?

其實不嬲夏天個天都咁藍…吹緊南風呀

之前就算夏天出藍天
遠處總係有D灰矇
今年堅清

似70後